匯璽2房玩顏色 改裝無敵景偏廳主人房

用左幾錢裝修

內文寫75萬

內文咪講左75萬。。。

好靚 我諗業主都應該長住啦

金色俗，綠色柒
夾埋叫負負得正?

好講間屋既大細
佢五百呎改到得返一房一廁 個空間係好開揚
如果龍床盤咁細又用金綠色 咁梗係柒啦

冇左D金同綠 都已經差好遠

間房仲要藍 睇到都唔開胃

起完底，樓主AA狗定網媒打手

佢間隔改得幾好 但隻色我個人黎講接受唔到

傢俬睇落靚但應該唔好坐

裝得好靚 如果2人世界住返10年8載
真係抵哂 個景仲要無敵
有錢真係識歎

點解而家啲人咁鍾意裝修到毫無居家感，似酒店多過似屋企

通常上得新聞同安樂窩都係3房改到兩房，兩房改到一房，一房就拆埋幅牆變玻璃牆

不過呢個算係裝修得幾好

電視牆有啲眼花
500幾呎咁樣改真係好撚開揚
不過我情願唔要偏廳
要間書房仲好

Ig風

買得依啲樓既通常都係著重豪華feel多過傳統家居感

一出去都係同班公屋廢老一齊

我唯一唔鍾意佢個d用黎呃錢嘅位
即係d雲石牆

幫連登仔: 2047、買咁貴移民好過、負資產、CALL LOAN

弱智，2房改做1房

因為酒店本身就豪華過屋企?

改做1房有咩弱智

隻藍

好花
同埋顏色太多太亂
令人好難放鬆

攪到好似示範單位

個偏廳有d多魚

有錢人 根本都唔care
所以想法係唔同

我覺得幾正喎
兩個人住改一房冇問題 如果唔係條走廊我都想三房改一房變大個廳

用外國標準做studio都可能唔夠

係幾靚
不過我會揀海軍藍

我一睇都係咁諗
我覺得改到咁靚就好唔似屋企
窮撚思維

個廳即刻大咗很多

係咪 唔諗住要小朋友先咁玩

示範單位咁款...

佢個廚房設計幾好
開放式,但加個趟門拉埋就可以用廳隔開
拉返開度門又有小小玄關feel
不過on9點就係佢入屋擺鞋一定要拉埋度趟門

新樓仲用咁多錢裝修

木配金 核鳩突

不過啲留言仲on9

話咩似酒店冇家居感

成屋都好淘寶FEEL

咁細間屋咁大部電視

利申:屋又細電視都細

有冇諗過‘居家感’係主觀野黎 同埋你住住下都會有呢隻感覺產生

淘寶feel

買得匯璽唔差裝修錢啦

睇都唔撚睇
你唔會有㗎喇

連登仔可能覺得狗竇先似屋企

你個講法似：我條女太靚啦，似明星，一定要樣衰啲先有女朋友感覺

幾似fleming hotel

ugly...
俗

睇相好似好大 其實冇想像中咁大

屌你文盲block

有錢人咪住總統套房當屋企住
貧窮真係會限制咗想像

如果人地唔打算生仔
又想多d生活空間, 咁改好正常

咪係，75萬裝修算啲乜

Ching想參考你間屋d設計學下野

嗰個單位都差唔多1500萬 買得起既話75萬裝修濕濕碎啦

影你間公屋睇過

睇完D相 覺得算平

發展商示範單位水平

除左個雲石紋同房既藍色唔夾之外, 其他都 ok 既

大廳先正, 生活既重點地方應該係個廳唔係間房, 唔會生bb 既咁緊係要大廳

有錢真好

大廳真係多嘢玩啲 房真係夠瞓主人房連套廁二百左右夠

改一房唔緊要，覺得兩廁改一廁好似無咁好

好睇唔好住

你跑得快過我隻馬先算啦

如果本身少請人上屋企無咩問題

但仆街講
生仔咁點

75萬唔算貴喎

睇左做匯豐

529呎15mil?

幾靚呀 個重點係吹奏佢?

幾靚吖 隻綠可以再深d

可能好似d公屋咁掛塊爛布喺鐵閘鐵碌架床吊扇先叫家居感

我都覺 太民宿feel

邊忽豪
成間精品酒店咁
可能太五顏六色

啲油漆有無除臭功能？

千二萬 南昌站上蓋

裝修都咁靚都無用,無左屋企既感覺 反而住公屋有果種家庭同親情既感覺

入屋一定要經過廚房先？

換樓/買多間/雙租囉，哩個問題真係窮人先問得出，嗰度就算唔升唔跌都夠租新界兩三房

廳綠色還好 但房呢隻藍感覺好唔夾

間屋咁細整呢類style 好怪

嗰小偏廳好似有啲浪費

諗生仔 就唔扑爛間房啦
當你係新屋high大左中出有埋
仲要咁岩一生就生2個
咁睇屋主接唔接受到4個人輪囉
想要返空間自然換樓架啦
原來無錢換樓咪4個人逼埋間屋安份做個偽中產

支那翡翠綠+金色highlight雲石
十足似支那樓裝修

咪又係南昌，深水埗

全部淘寶大陸料
咁都要75萬

呢啲先叫grand同有氣派 諗起之前有個間屋二百尺整宮廷風整到東莞情趣酒店咁

咁屋主都唔駛搵設計師設計啦
直接買設計師間屋咪得

地台柒頭：無地台無大衣櫃，唔夠儲物空間唔靚！

睇相好似咁窄咁嘅

貧窮限制想像真係無講錯

你既家居感同人地既家居感都唔同層次

籠屋最有家居感

同感
住落就唔同樣㗎喇

一房即係預自己兩夫妻住
整兩個做乜,為左唔洗爭廁所而起兩個好on9

豪得嚟有格調
唔俗又舒服有空間感
好難得
裝得好好
利伸 窮撚

工程費用：75萬
材料費用呢？

有冇人話我知小偏廳可以用黎做咩？

佢整到咁似係鐘意招呼朋友上黎，跟住有d屋主係唔like主廁俾人用 咁當然你都講得啱

間隔唔錯，識玩

自己出黎住未？

間隔改到咁
全屋訂造傢俬
設計費
70萬基本消費

一房但兩廁 我真係未見過

佢個廁所門特登改係房外面
客人唔洗入房去廁所
應該係預左同客人share toilet

得唔得呀…

洗衣房幾正

工程費 即係包唔包designer 人工

點解唔貼埋內文？就咁貼條link做乜？

秒左

出黎住可以租嘅啫
同埋搵設計師做就肯定貴

老實講幾靚喎

好似啲核突airbnb咁

其實由頭到尾間隔都合理 係有人唔順眼人哋過得好 鐘意挑骨頭

香港人最鍾意評頭品足

唔鍾意金色，不過綠色幾靚

東涌二百尺公屋

成陣蝗味

睇撚左匯豐

同連登d 窮撚講裝修 實嚴三嚴四.. 根本成世人都無機會裝修咁款

藍色睡房隻藍色喺心理學上可以幫助安靜入睡

唔算好差啫
唔係鳩用royal blue已經好好

似5星酒店咁

工程費，未包廚櫃衣櫃？

講真好多兩房兩廁單位
只要你肯爆咗一間房去擴充做廳
再爆埋一廁去做walkin closet
加少少金邊加少少顏色加少少燈效加少少設計
唔洗匯璽，好多屋苑都可以做到咁嘅效果

前提係你要好肯定自己唔會生細路或賣樓
一百個兩房買家都冇一個會買個改到咁嘅單位
要改回原形兩房兩廁起碼要五十萬

又改到幾令喎，睇落完全唔止520尺

一開始same

一定未包面料

估唔到綠同金都幾夾

住公屋裝條撚

其實有無人同我一樣覺得呢d海景真係唔靚
全部輪船貨櫃
起碼要好似南區果d一望無際既海景先稱得上無敵景

其實係仲有好大陣臭味

南區海夜晚黑媽媽，乜都無得睇

唔知點解諗起太古啲裝修
有啲似refinery

其實個間隔唔得 預一個人住多過兩個人 一做野就爭位 鬧交又無位避

鬧交可能要出一出屋企
不過我好鍾意佢隻綠色

第一印象係個業主應該係渣打職員好熱愛渣打

間屋嘅錢係加洲可能買到棟別墅

隻綠色靚
同埋廚房個敞門加得好
而家新樓兩甚至三房都開放式廚房

因為你睇慣你間公屋既裝修

寧靜藍加淺木色 感覺其實幾柔和幾舒服
用Royal blue反而太暗沉

件雲石見到唔開胃

整返個氣窗

Agger

櫃櫃櫃
收納收納收納

一入屋d人就問你d咩咩咩放左係邊

成個設計唯一敗筆係房個衣櫃
距離床尾幾乎企唔到人都唔做趟門

兩邊開仲要有櫃桶完全想像唔到點揀衫

望落似700呎以上

咪因為港樓開則太西，房間太細，拆左個房個單位先覺得冇咁壓迫感。

根本就唔會出去，一落樓就經商場直接入党鐵

商場咪充滿公屋廢老

第一水價單，折實後九球幾起步

原則有兩廁，先有得咁玩
一般兩房五百幾呎通常得一個廁所

四個銀主盤

咁講除左係山頂望落去咩景夜晚都係無野睇嫁啦

令窗外的維港景致盡覽無遺。

咪玩啦 深水埗點望維港

高層應該望到？

範圍東至鯉魚門，西至青洲、青衣島南灣角、汀九（該帶水域又稱為「西錨灣」）及汲水門。

自膠 仲以為係講維港兩岸中環嗰邊

Screencap啦
又俾佢賺hit rate

發現連登好多室內設計巨匠

廳裝修一流

改到咁真係生左想換樓放出去都唔係易揾人接

萬幾蚊個月話公屋foodpanda係王道既連登仔學人評頭品足 返去含撚啦公屋劏房仔

兩房單位變一房

路怪得知個廳大左甘多

事實上 全香港海景得維港同深井係靚
其他地方望海 夜晚係乜7都無

應該唔得

啱呀 識住緊係住公屋啦

一入玄關就係廚房咁騎呢

呢個真，on9設計
話空間感大咗但原來係拆左間房，我都識啦，我駛撚揾設計師

對面有啲燈係好啲

都係睇需要架姐
唔需要咁多房咪拆
唔拆咪整大量櫃同用鏡囉
增空間感本身就係on9
空間係得咁多 呃自己
2百幾尺 點增空間感都唔撚會似5百尺

其實呢個綠金單位，已經2019年年中拍過設計師片。

點解2020年4月又有地產站介紹佢?
唔通間屋鳩得滯無人買丟空左，依家要做廣告推介下?

不過，我遲嫂仍然覺得呢間屋好肉9酸。

有無人唔係咁鐘意依隻style既房 ，感覺好亂
自己鐘意日系少少

designer都唔同左一個Tracy Wong一個Alex Chow，住左一年後連櫃入面的書傾斜角度都依然一模一樣